唔好全部人叫文宣組做野

每人都是文宣組！自己social media又好，airdrop又好，lennon wall都好，做得就做！